白宮聯署告急！六日耐就截止！

要求美國幫香港出聲追討武漢病毒嘅經濟損失聯署唔夠一個禮拜就完，而家三萬個簽名炸！

求下各位幫幫手推下聯署，唔係美國遲啲追討賠償嘅時侯香港一滴渣都分唔到

唔該曬

P 牌推不了

牌推不了

signed

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

done!

唔該曬 ching

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦